想問關於apple 個router

因為上網睇好多人話穿透力差 想問有冇人用緊屋企四五百尺左右 放廳到入房用都係隔住一道牆會唔會都好慢/收唔到

屋企個router係二三百蚊街邊貨仔 一到夜晚成家一齊用真係好慢

利申電腦白痴 乜都唔識

基本上唔好買 Tplink ， budget比多少少到800 ～ 1000 已經perfect

因為成家電腦白痴 部機都係lenovo 套機
上網個個話介面簡單 易用

想睇下有冇人用過想知穿透力到底係咪真係咁差

你多人用要睇你用咩速度上網
我屋企300幾呎 500M上網 擺房，廳收得好好
Set既話 5分鐘搞掂 係易用